【波台雷動】2018亞冠金球選舉 鄭展龍落後中！！

龍仔票數曾經喺25號晚反超前
不過伊朗狗一晚十萬bot票
所以龍仔又落後了
預料投票時間得返兩三日
唯有靠大家幫手追

截至26-11-2018 09:10票數

投票link:

波台雷動，票投鄭展龍

變刷票遊戲

雖然最近都係傷多過踢, 但都幫手推下

要靠刷票先贏

係咁㗎啦

當伊朗狗投票第二日已經有十二萬票
我就明呢個遊戲點玩

開左10個tab洗

投龍仔好過投李卓人

佢票數幾耐先更新一次？

推

g持樓主

但係個程式都幾chur電

pish!

會推高cpu usage

公司電，今晚唔閂機洗過夜

推爆

放工返歸幫手

推，落後緊好多

洗佢老尾

Pish

仲落後7萬幾
點追

可能因為你抄左段JavaScript落word？
所以d單雙引號錯左

前日龍仔得萬七票ja
一齊投實追到

其實唔難 人地頭兩日10幾萬我地都反cup過一下
只要再多D人一齊投 一定cup到

就咁copy上去就出事
手打就ok

推到龍仔上台講英文

今次真係唔可以鬆懈
唔隊到五十萬票都唔好停

50萬都唔好停啦

番學先，大家加油
過兩個鐘再洗過

隊多一百萬

好

其實點先知道成功投左

vote到就成功 因為佢要幾分鐘update一次票數咁

咁樣等refresh就vote左？

屌都冇拉近過

no,要出到票數先得

唔係 vote左會見到d投票數字
應該係java script 嗰行出問題 你試下將成行value d括號重新用人手打返

頭先7萬而家6萬2

點解重新打都係咁

無錯

成條重新打呢?

我頭先唔得都係直接成條重新打

@鼠b pls help

我重新打左value同site

已投.. 推

第一行個type有冇轉做java script

唔啱？

啱

有冇㩒多下save....
真係唔知道咩事

仲差6萬，推

而家都係冇show過投票數字

哩個獎都有得去頒獎禮咩
不過龍仔哩啲小毒毒應該唔會想去

終於得

唔知呀 9up住先 如果有都好呀
上次goal of the group stage 起碼有afc文字訪問同fifa官方都有提到

鄭展龍 鄭展龍#support#lm 鄭展龍 鄭展龍 鄭展龍#support#lm 鄭展龍 鄭展龍 鄭展龍#support#lm 鄭展龍

係咩出問題btw

唔知……
我都係重新打過d野

鼠B啲code

lm陣間返公屍投票

而家做到野就得啦

拉近到5萬啦!!! 要預左人地可能會再升上去 但只要keep住 肯定反cup到

鄭展龍

龍仔個入波都係頂到最後一兩分鐘分勝負
而家用網絡重現歷史

仲有4萬票炸！！！！

幾個鐘前個伊朗仲有52%
依家得返49%

大家一齊刷到350000

3500000

部macbk冇電
一陣去電腦室再刷

公司電腦呢排都唔會熄了

+1

三萬八!!!!!!!!!!

得閒冇野做，開左6個tab洗住先 番到屋企先開大絕 啲電要慳住洗

三萬啦

放工
準備開曬成屋電腦刷

笑甚麼
快投

喺學校用電腦開左40個tab

佢識簡唔識投
已經自己打

243520 : 259619

唔好熄機咁走人

差萬五

投800萬票出黎

爽過打飛機

痴線咁多個tab

site嗰度填左？

善用學校資源

對面都開始洗緊票

填左 網址我都試過自己打都唔得

cap左setting圖上黎望望

加速

搞掂了
少少地開幾個tab 5s算
1分鐘都刷到60張
淨係計自己刷幾粒鐘都追平

我都係5S, 幾個TAB

應該8點可以反超

人地都洗緊 所以未必

聽日返工開十個tab 刷幾粒鐘

差幾千

收左工，淨係熜左mon, 照舊洗緊

全面進場！

準備和

CLS

邊個話追唔到

就追到

等d同事放晒工用佢地d電腦刷

一千之差

聽日返工刷先屌

放工唔熜電腦繼續刷

剛番到屋企，開左10個tabs刷 要佢地追唔番

Cheng Chin Lung 45%
271379

Ahmad Nourollahi 45%
274144

This is Hong Kong

Push

痴線

過左頭了

有冇巴打做網吧? 請開哂d機投票

其實1同6都幾癲
但勁少票

我屌

Cup左1萬票了

只係領先5000幾票

雷動

要洗多啲啊 凌晨佢地刷得好快

咁而家贏咗定輸咗

痴撚線三十幾萬票

開tab開到爆ram

會唔會最後取消晒兩個人資格

唔會，上次本週金球都係咁樣雷

第二個球有乜咁特別
普通遠射

投咗

41萬
唔好停
西亞狗深夜刷好多

部電腦開過夜了
各位晚安

開始扣票

冇野了，電腦開又正常返

cls做乜一野冇左10幾萬票

一野扣左10幾萬票, 西亞狗我屌你老母

痴撚線西亞狗dllm

啱先見得返28萬 以為我電腦未load得切

做乜撚野啊屌

唔撚怪得次次深夜都甩我地啦屌
直接頒獎比佢啦dllm

唔撚使玩啦屌

好狗呀扣票

西亞狗搵核彈炸鳩哂佢哋啦

繼續雷動計劃！

上次係咪沙特佬？

又輸緊

我法國我地好撚有毅力

渣架
又比人過左

夠膽扣撚到零

暫時反超左5000幾票

大家加油，一間上堂再刷

返到公司又繼續開動

不過我覺得auto refresh可以set得無咁密
太密個system可能detect到
然後剷票

成班支那種係度種票

唔好講咁多喇支那仔
快d投啦

點set好？

10-15秒掛

用呢種毅力去做好多野都好大機會成功

跟住afc今晚又cut我地票就dklm

一晚追番10萬票反cup

連登力量

開多過1個tab就冇分別
都係同一個ip出

繼續推

cup佢老母

50萬票 多過哂超級區議會票王

知唔知幾時完？

唔知

想贏我哋小香港
下世啦

香港人，一人一票撐龍囝！

體現民主精神, 全力支持傑派鄭展龍

只有種票才會贏

你地好撚勁

幾時完

仲有起碼兩日

反超左

唔好停
繼續投比我龍

六十幾萬

曾賤窿！當蒜！
曾賤窿！當蒜！
曾賤窿！當蒜！

龍仔屌打泛民建制狗

凍蒜呀

係咪即係投票就完

No la應該唔關事
我推斷仲有兩三日
因為AFC facebook每日都share返之前d金球
依家好似share到第八球
total十球

龍仔已經夠票

轉比高拉特

真心第一球靚好多

會咩 我真心覺得論個入波靚唔靚係3,4,8之爭
但龍仔香港人 香港球隊 仲要係90'絕殺

大局為重！請含淚投票

贏20萬票 cls

係咪要配票
有冇ching識整？

我要西亞狗豬肉獎都拎唔到

西亞狗啲電腦洗壞曬？

龍仔拎獎後應該會話： I’m very thanks LIHKG

加油巴打
西亞狗真係好撚狗

分組賽嗰陣就比沙特洗票
今次就伊朗

個 Poll完左
係香港，每十個人就有一個支持龍仔

連登仔又贏西亞狗

樓主ho ball

年尾香港足球明星選舉繼續努力

辛苦大家了

大家好波

季尾嗰個拒絕刷票
希望足總做好d個system
黎個公平公正選舉

Kitchee’s Cheng winner of Best #ACL2018 Goal

Very good

痴線，刷票果然唔夠香港人嚟

龍仔係咪有得拎頒獎禮？

多票過鄺仔

想太多
個頒獎禮完左喇
當賺exposure

咁就拎左亞冠金球
希望龍仔繼續努力, 唔好變大頭

網頁寫住有超過一百萬亞洲fans投票
睇到已經想笑

對afc黎講都拎埋打J

證明香港人夠團結，西亞刷票狗都贏到

雷動計劃

西亞狗刷票都唔夠我地黎

香港it 狗終於有返個好事做到😂😂

票王鄺俊宇都係得49萬
龍仔有70萬

鄭展龍這次獲選金球，據悉不會獲亞洲足協頒發獎盃或獎座，但能在這個亞洲最高榮譽賽事獲獎，已是無上光榮。

這次網上票選在周三下午5時截止，而在超過130萬人的投票中，這個入球的得票逾70萬票，得票率為53%，最終力壓包括恒大前鋒高拉特在內的其他9個入圍金球，成為今屆賽事最佳金球。

雷動又贏

咁樣酸既野都做得出

你個樣就酸喇

AFC都知無意義 都廢事徙錢整個盃

呢個鋪得咁少人 都可以撳咗700,000票出嚟

多得各位手足通力合作

西亞狗洗票都輸比我地

諗起沙拿攞獎果球
又係唔算最靚但係比啲本國fans洗到攞獎

伊朗有八千萬人
就算唔刷有幾十萬票都正常啦

咁伊朗又唔係人人有電腦/電話
每十個人先有一部
咁八百萬人同香港都差唔多
有調查講過香港每三個人有四部電話

排名 國家或地區 互聯網
使用者數目[1] 網絡滲透率
（%）[1] 使用者上網率
（%）
25 伊朗 22,200,708 28.29% 39.4%
61 香港 5,751,357 79.22% 74.6%

咁伊朗唔怪得人了
多腦啲都唔洗票 淨係諗住afc會bam人